除左幫手足外，仲有d人我地係要幫

就係落敗左嘅素人
如果佢地真係有心想捲土重來嘅
希望隔離區嘅議員可以伸出援手
請佢地做議員助理
比佢地有機會多d落區去接觸市民
下次再選起碼比人睇到佢係有心做野
而且係附近嘅區做唔會比人感覺係空降
人地都會知你係邊個

推

有道理

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

推，唔yuk

推到比議員睇到

手足如果你嗰區選到咪試下同佢講
因為一個區好細，我諗選到嘅手足應該會快手聯合埋成個區嘅手足一齊先再開會，因為未上任都可以開會嘅